係英國Exeter既手足麻煩入㴝睇睇

首先，大家都知道上次香港人係大學靜坐比中國學生打壓。佢地明顯係有組織咁㴝搞事
所以人對我地㴝講真係好重要，要人!

但其實英國既學生同老師都好support 我地！

我地一定要show比所有外國人睇

We're Different !

今個星期五我會係forum library 門口派貼紙。 (有中有英）

希望你會肯行出㴝一齊支持下，人多就是力量

想幫手可以留個tg. 星期五見

光復香港
時代革命。

加油 手足真係要小心

我係Falmouth 完全唔夠香港人搞...

其實好多英國人願望行出㴝，你可以試下

願意

好意外Exeter都有咁多外國人支持我地

我都好意外，佢地仲有一齊dress code好感動

支持！

London手足表示支持 小心安全 推

推!!!!加油國際戰線

推埋哩個

[url]「全世界入嚟學嘢」 倫敦咁大件事無人講嘅?!?

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
「全世界入嚟學嘢」 倫敦咁大件事無人講嘅?!?

畢業生表示支持
做唔到d咩 但加油

其實我都係啱啱grad, 準備返香港
希望臨走前做番啲嘢啦

第一張你點影的

push

係we7偷大陸人相 偷落㴝

樓主你去派未 好心急見到你真人

比15分鐘我，係巴土

Exeter就算吧啦
我哋悉尼嘅大學又唔見有問題？
根本exeter就少香港人讀

你喺澳洲又知🤔

一個我大香港人大學已經修你皮啦
兩千幾個香港學生喺度讀緊仲未計攞住澳洲護照嗰班香港人冇計落去

一定要影低班中國人
特別係中年人士似spy個種send畀大使館

Cornwall 巴絲 出黎

記得講下大陸人 黑工逃稅的問題

又或者通知 local council 大陸的 takeaway 食壞人

星火 98190979

少人又要俾你屌😂😂 就係少人所以樓主先要去派 唔似得你嗰邊咁多人可以俾你嘆住冷氣上連登屌人

Btw 你可唔可以組織下先講 第一句我隻隻字都識 但由你把口講出嚟就完全聽唔明

加油exe

你又知我哋澳洲悉尼讀書嗰班人係屋企嘆冷氣？
你自己睇吓悉尼啱啱嗰個禮拜嘅遊行有幾多人先啦

講明先我冇話過悉尼嘅手足 係見你咁搶口先想了解下你貢獻過啲咩

我就係幾個月前返咗悉尼探我母校unsw順便游埋行

forum now??

yes outside market place

點解你無啦啦入㴝挑機？你做乜撚嘢

coming from laver

我個frd 話搵你唔到

不完美可接受
不分化不割蓆
香港人，反抗！

可唔可以唔好再叫one country,two system 口號
依家平衡時空咩
香港已經係去到搞臨時政府狀態啦

個問題係政治議題學校唔會俾你搞

加油

我發覺澳洲讀書嗰啲有好多都有精神問題

同埋係渣啲

其他唔咁講 不過呢條友表達能力係真係差啲

真係慘